/*
Title: Intro
Sort: 1
*/

Power designer adalah design tools untuk banyak keperluan Software Engineering. Desain dari mulai 
Business Process Engineering, Workflow dll sampai ke desain database fisik bisa. Power designer asli
harganya mahal sekitar $4.000. 

Di dokumentasi ini dijelaskan step-by-step menggunakan Power Designer untuk mendesain Conceptual DB
sampai Physical DB untuk Software Engineering

#### Installing
- Jalankan exe setupnya
- JANGAN DULU BUKA APLIKASI, disarankan internet dimatikan dulu.
- Copy-kan crack pdflm16.dll ke direktori aplikasi, misal `c:\Program Files (x86)\Sybase\PowerDesigner 16\`
- Silakan buka aplikasi.



